［突發］機場驚現嘉年華會

你班人玩撚夠激光未？

推

現場見到幫手勸下
我地唔要嘉年華會呀！

屌啦 上星期入去已經玩
仲要問返人點解唔可以玩

好無謂lo 無作用無意義 只會令人覺得protesters 好幼稚

搞事既都當係鬼算啦

有狗行過照佢我明
成班係度玩綠光追藍光 jm9

簡直豬隊友，機場係和平唔搞事，然後捉搞事鬼啊

見過有
美國隊長 cosplay
彈結他

負皮的解釋下
玩燈對運動有咩好處？

Be water!